<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<folio>
	<node>
		<title>仙娉莱 SAPLEN 2011春夏新品发布会暨订货会圆满成功</title>
		<reference>仙娉莱 SAPLEN 2011春夏新品发布会暨订货会圆满成功</reference>
		<content>金秋十月，秋风送爽!在这个收获的季节，仙娉莱孕妇服饰将全国的商家和媒体的目光吸引到了上海。SAPLEN 2011 炫彩•春夏新品发布会暨订货会于2010年10月10日—13日在上海市佘山森林宾馆举行，并取得了圆满成功!“SAPLEN”产品研发中心通过对准妈咪消费心理的不断剖析，将欧美时尚潮流与东方典雅有机融合于一体，制定了以自然文化为主体的品牌风格演泽之路，形成“清新、健康、自然、和谐”的品牌风格。
		</content>
		<thumbnail>assets/img/hot event/pr event/tihuohui 1s.jpg</thumbnail>
		<img>assets/img/hot event/pr event/tihuohui 1l.jpg</img>
	</node>
	<node>
		<title>“炫彩•春夏”SAPLEN 2011春夏新品发布会暨订货会圆满落幕</title>
		<reference>“炫彩•春夏”SAPLEN 2011春夏新品发布会暨订货会圆满落幕</reference>
		<content>2010年10月10日，幽静的上海佘山脚下，美丽的佘山森林宾馆内，SAPLEN  2011年“炫彩•春夏”新品发布会暨订货会在绚丽的灯光下、悦耳的音乐中拉开帷幕！开幕秀上，SAPLEN总经理陈朱婕女士向来自全国各地的加盟商及各界朋友发表了感谢，同时对部分出色的经销商进行了颁奖和奖励。SAPLEN一直在坚持与创新中大步前进，12年来，SAPLEN在激烈的市场竞争中巍然挺立，稳健的发展，每年都有创新的理念与成果；随着SAPLEN加盟商队伍在持续增长，精英员工在不断壮大，令现场所有人都无比激动、满怀自豪。SAPLEN的创新一年更胜一年，SAPLEN的未来，精彩无限！
		</content>
		<thumbnail>assets/img/hot event/pr event/tihuohui 2s.jpg</thumbnail>
		<img>assets/img/hot event/pr event/tihuohui 2l.jpg</img>
	</node>
	<node>
		<title>仙娉莱上海红房子店  旧貌换新颜</title>
		<reference>仙娉莱上海红房子店  旧貌换新颜</reference>
		<content>10月20日，仙娉莱上海红房子店被装饰一新，时尚的门头设计，亮丽的殿堂装修，旧貌换新颜的红房子店通过全新的店铺形象带给消费者全新的购物体验。上海红房子店位于黄浦区大林路364号，邻近上海市著名的红房子妇产科医院。店铺在装潢方面没有大兴土木，二是维持了仙娉莱一贯的干净时尚的风格；全店以白色为主色调，地面是沉稳的米黄色，配以设计新颖的白色吊顶，多功能的灯光组合，在简洁明了的设计中，透出一种稳健大方而不乏时尚现代的艺术气息。遵循着“清新、健康、自然、和谐”的品牌风格，12年来，仙娉莱为年轻的准妈咪们提供从“健康”到“时尚”再到 “幸福”的系列产品。仙娉莱时尚孕妇装，永恒的美丽、积淀的魅力。
		</content>
		<thumbnail>assets/img/hot event/pr event/hongfangzi s.jpg</thumbnail>
		<img>assets/img/hot event/pr event/hongfangzi l.jpg</img>
	</node>
	<node>
		<title>仙娉莱时尚孕妇装 孕前孕后“孕”味无穷</title>
		<reference>仙娉莱时尚孕妇装 孕前孕后“孕”味无穷</reference>
		<content>顾名思义，孕妇装就是在女性怀孕时穿的服装，可事实是，你买的那些孕妇时装还要穿到小宝宝出生以后呢，直到你彻底恢复原来的体型。那么，对于大多数妈妈来说，一款价格不菲的孕妇装仅仅能穿这么短暂，未免有些可惜了。上海仙娉莱服饰有限公司邀请香港、台湾专业设计师加盟仙娉莱设计团队。通过对准妈咪消费心理的不断剖析，将欧美时尚潮流与东方典雅有机融合于一体，制定了以自然文化为主体的品牌风格演泽之路。形成“清新、健康、自然、和谐”的品牌风格。每一款仙娉莱孕妇装都能带给你双重的感受，宽松、舒适的面料既为十月怀胎带来全方位的呵护，而且不落俗套、“孕”味无穷。系根精致的腰带，又可在孕后成为你的时尚百搭系列，仙娉莱时尚孕妇装，永恒的美丽、积淀的魅力。
		</content>
		<thumbnail>assets/img/hot event/pr event/yunfu S.jpg</thumbnail>
		<img>assets/img/hot event/pr event/yunfu L.jpg</img>
	</node>
	<node>
		<title>仙聘莱品牌挺进山东  成功完成北方布局</title>
		<reference>仙聘莱品牌挺进山东  成功完成北方布局</reference>
		<content>山东市场一直是仙娉莱品牌在中国北方市场中的软肋，无论是店铺数量还是销售额与其他竞争对手相比都处于弱势。随着山东济南、枣庄两个城市的数十家仙娉莱品牌专卖店铺的顺利开业，仙娉莱品牌不仅成功完成在山东的渠道拓展，而且完成了品牌在北方的完美布局；十一年来，仙娉莱品牌依托高品质、高品位产品，采用直营连锁专卖、加盟连锁专卖、特许经销、特许专卖等方式，建立完善的客户服务体系和终端管理体系，经过十一年的开拓运营，“SAPLEN”在全国已拥有200多家终端网络，销售网络遍布全国三十多个省市，品牌形象、市场占有率、销售业绩稳居国内孕妇装行业前三甲，赢得了全国准妈咪的信赖。
		</content>
		<thumbnail>assets/img/hot event/pr event/sandong s.jpg</thumbnail>
		<img>assets/img/hot event/pr event/sandong l.jpg</img>
	</node>
	<node>
		<title>仙娉莱牵手泰迪宝  为你提供更多实惠</title>
		<reference>仙娉莱牵手泰迪宝  为你提供更多实惠</reference>
		<content>仙娉莱做为时尚孕妇装的第一品牌，在力求为准妈咪提供健康时尚的孕妇装产品外，也十分重视拓展品牌的跨界合作项目；近期，仙聘莱牵手沪上知名摄影机构泰迪宝孕婴童专业摄影连锁，为准妈咪提供更多免费的服务和实惠。都说“怀孕的女人最美丽”，为了留下这“一生一次的美丽”，给未出世的孩子留下“零点记忆”去专业的孕妇摄影工作室拍摄“孕妈妈写真”已成为一种时尚的消费潮流。只需在仙娉莱品牌店消费一定金额，就可以到泰迪宝免费体验指定的摄影套系，在镜头下呈现你“一生一次的美丽”。随着仙娉莱品牌的迅猛发展，未来仙娉莱品牌还将通过更多的跨界合作方式，继续为你带去新鲜体验和免费的服务！
		</content>
		<thumbnail>assets/img/hot event/pr event/taidibao S.jpg</thumbnail>
		<img>assets/img/hot event/pr event/taidibao L.jpg</img>
	</node>
</folio>